香港高登討論區 (2000-2016), 正式玩完

估唔到今次咁多人過嚟
膠登可以執堆 過埋嚟

好提議

有種弒父feel

太低估HKG+嘅影響
事前又無做足準備，妄想就咁逼人用返高登app太一廂情願

呼籲其它高登仔過埋嚟

呢度壇改返個中文名好啲

咪撚叫班五毛打手過嚟呀

依家見佢個m 版不斷改版 真係得啖笑

香港連住討論區

都唔明d打手屌呢邊做咩

明明有競爭先有進步

高登如果開sms
應該可以改組, 唔會死, 但只會變5p 香土

高登唔好玩完，留番比班5毛打手享用

冇精流

就黎6 萬會員

are you 冇精流？
I am 本土力量

其實可以直接叫番高登......

高登 唔係任何人既專利

高登 係一種精神, 一種文化.........只要有高登精神和文化, 都可以叫自己做高登仔

豬閪成

登死登還在

我家陣兩邊走

莫非你就係v煞個男主角 ！？

高登班友係到傾緊邊個整到lihk 前幾日用唔到
話連尼住想整死lihk 等高登班友過檔

全職賭撚二世
巴士阿叔年代上到而家
終於要滅亡

\丨/